吉野家豬肉飯面頭果d係乜黎

好撚正

米就知
大陸種植珍珠米

食多d喇
食死你條仆街仔

巴打我得罪你d咩

豬腳皮

連登好多痴線佬架

笑到仆街

依d?

條日反日反上腦

豚肉飯？紫色果粒？

咪咁啦 好hurt架

香港已經francise 哂出去
你睇佢d衛生情況，都知道唔係日本人管理

碎芝漬 醃左嘅青瓜

利申前員工

是咪made in 支那
我見佢啲酸薑都係支那製

豬肉

好難食
狗都唔屌

我係會食剩嗰啲

咁都有得笑

贊哥哥吾巧嬲啦

成日都走咗佢

痴撚線

豚肉飯好好食

吉野家同佢有仇
麥記福喜肉又唔插

碎芝漬。

利申：前副經理

食多d喇
食死你條仆街仔

估唔到咁都有得笑

樓主抵屌

是日午餐~出街吃飯不便宜

#5 FYI

我想知閣下出街食飯點樣確保一定食唔到任何Made in China既材料

而家係明知都仲去食

唔洗拉去點確保到講住

豚肉飯好正

好笑還好笑 咪撚sosad接龍啦

吉野家呢個價位，可以有啲咩非中國食材俾你，我反而好奇囉

咩呀你叫我呀

樓主個回覆先正

狂犬病

我唔撚信佢屋企一樣中國製都無

樓豬抵屌

而家已經進化到食大陸野都係撐共死全家